[叫春]暗戀/單戀慘過死

成日主動搵完我之後已讀我
每當我就放棄嘅時候 你又會搵返我
好難捉摸啊

走 我沒有阻止理由

走啦嘥時間

你一係就咪搵我啦屌你

唉

我頂唔順啦，我好攰

唔想咁快放棄 難得遇到咁夾嘅人

佢玩你ga渣，醒下啦
夠鐘死心了

嗚烏~嗚烏~~嗚烏~~~

我維持咗半年 決定自爆

我都係直頭一樣既情況好想走同時又好唔想走 真係好弱智

唔敢講 怕連朋友都冇得做

畀人釣下釣下，結果人地當你傻仔。
呢個世界係有啲咁嘅人，得閒搵下你，但唔係上心。

唔甘心

好痛苦 成日都諗住佢

佢最後都問我做朋友 我覆佢 唔撚做
屌 日日諗住佢點做呀
我又唔缺朋友

係呀 佢就同緊好多人chat 我就淨係同佢chat

點解要咁殘忍 佢次次頭幾句秒回 之後就隔幾個鐘 再之後就已讀

你有資格唔甘心？

除非其他人訓晒佢可能會回得快d既 平時都係幾個鐘不讀不回

唔甘心係要咩資格?

走啦

咁你可以點
早d甩身冇咁痛

me2
最辛苦就係你唔覺得佢鍾意你 但又唔覺得佢一定係唔鍾意你 搞到棍放棄又放棄唔到

有心嘅點會咁遲回

我明啊
其實我仲好掛住你

但我知你嘔想知

Exactl7y!

唔做朋友冇機會見面

仲見唔係會好辛苦咩 人地唔中意你 你又中意人

啊 想大聲同你講我鍾意你啊傻仔

咁你講左未

見到起碼有機會令佢鍾意返我
雖然冇咩可能

你知唔知對方有冇中意嘅人？

咁你會斷唔到尾

冇暗戀人啊佢

留名等睇不要暗戀潮文

佢嘅行為點 佢feel 唔feel到先

唔知 佢份人有d收埋自己 撩過佢傾心事 佢都冇點講自己 好想同佢分擔

咁識唔識佢d朋友 試下拎唔拎到料

我又入嚟叫埋一份...

走 無結果 唔好自找煩惱攞來賤
佢咁對你一齊左會有好結果咩 搵個識珍惜你嘅人

識一兩個但唔熟 好難開口

冇人珍惜我

佢對你嘅行為反應都係同其他人一樣？

不要再說了

又嚟鬥慘大會

咁又唔洗咁悲觀嘅

唔知佢對其他女仔點 佢對我都好自然冇乜特別

屌同我一樣 而家snapchat漏斗緊希望我忍到唔再搵佢 個心都由佢慢慢完啦 唔想諗啦

口裏話唔搵但...

咪咁啦 我而家仲諗緊唉唔知點算

same here 明知佢唔會鍾意自己， 但係有時又覺得自己好似有機會 而家好似開始少左msg, 就斷聯咁， 唔通係時候放棄

我由聽日開始唔再搵

忍到一個月再嚟搵我

明知佢唔係乖 唔係好仔
但係偏偏鍾意佢
明知佢特登唔睇我啲message
就偏偏想搵佢

人地都唔鍾意你
夾黎有鬼用

愛自己先有人愛啊

但人通常都係犯賤嘅 你愛嘅 人地唔愛 你唔中意嘅 人地就煩住你

最慘既係 鐘意左個未見過面既人

有聯絡緊？ 試下約佢見下

又見到你
你教我唔好做兵既

之前呀 就係衰過 做過
所以叫你唔好做兵

一直都有keep住聯絡 同佢係交友app識既
本身純粹諗住搵人傾下計 攝下時間
點知一傾就傾左1年幾 佢讀u既 而家去左exchange
之前有寄過野比佢 佢話自己一個係果邊好悶
叫我多啲打電話比佢傾計
自此就由傾左一年幾既wtsapp轉左去傾電話
有deep talk 大家都有分享好多關於自己啲嘢
大家都知大家咩樣（有交換ig)
但呢排可能我太忙 冇理到佢
前日搵返 佢叫我轉去另一個通訊app傾
又話自己唔想用wtsapp住
但明明就在線上
到我轉左另一個app之後又勁遲覆或者已讀不回
跟著呢排都冇再傾電話了

佢有叫我訂機票去搵佢玩 而我真係訂左機票
同佢講左 佢話好 到時可以煮飯比我試下 因為之前串佢煮飯煮埋啲暗黑料理

唉 明明只係想搵人傾計姐 點知傾傾下變左鐘意人
仲要未見過面

黎緊5月會飛過去 但見到呢個情況我都唔知應唔應該cancel張機票 或者諗住獨遊算 當去下旅行 唉

最慘係鐘意左個女同事，但係最後比人追走左，仲要個男同事係我介紹俾佢，然後我地成班人一齊食飯。個女仔係同期既，對住我就沒咩野講，對住個男仔就好多野講。

依家仲日日撞口撞面，見到佢地成日傾得好開心咁，宜家仲係一班人一齊食飯，但係就見到佢地好sweet咁，佢地自己就兩個響度傾計，飲野又用埋同一枝吸管咁，見到咁真係仲慘過食屎